[投票]呢個人話一日連載一集小說吸引大家留係屋企唔出街可唔可行？

呢個人話為左抗疫而連載小說，你地覺得對抗疫有無幫助？等多d人留家追看，減少外出

假設呢篇小說每集質素都同呢兩集差唔多

我就覺得質素唔差，至少好睇過多啦a夢

正評可以
負評唔可以

有一個正評
推下睇下大家點睇

吹水台post沉底快
唔知可唔可以幫到手抗疫
推

見到而家疫情咁嚴重死咁多人
佢好希望可以出一分力

幫你推一推

唔該晒話唔定真係幫到好多人
好心有好報

第2個正評 如果想宣傳可以點做？全港最大討論區連登講故台又人流極低
如果想搵翻譯義工又應該點搵

可惜既係香港人閱讀小說風氣唔大

連登太多癲佬
追住我每個回覆離負評
好可憐

都知高登連登出晒名多廢青上
另外希望發癲追住我負評果個“人”
示範下點樣寫得好

做埋d愚蠢陰濕野 追住人負評
你好有低能既思想 唔好做埋d傻事呀 唔好以為躲在電腦後搵唔到你呀 警察實搵到你
仲有唔好以為我比你負評會嬲
恥笑緊你個廢青炸
追住我負評果個 你一定係廢青失敗者社會垃圾
敢唔敢講唔係
記住我上面講既野呀

追住我負評果個弱智仔
唔好以為你日後會變好
因為人蠢無藥醫呀
睇死你一定係出去打工成世升唔到職果d

我警告你 不要以為躲在電腦後騷擾負評人就無人知你是誰 警察會找不到你嗎？一定找到你